突發 葵廣廢老自稱陀地

大家認一認
廢老自稱陀地
將連儂墻物品拋落街